求今日警犬無恥煙花Pr圖

話說今日警犬Facebook page出左張「男女朋友對話圖」，背景係煙花
已經比班狗del左
請問有無人back up左？

一月份嘅post 唔係今日
三個鐘前仲見到有 唔知依家有冇

多謝絲打糾正